[集思廣益] $800兩小時，$1200過夜

一人一個玩點數黨既經歷同方法，晒佢越多時間越好 點解做到而家都仲有得做

點數流程:
自爆援交

例牌假相

列出價錢

預約時間

相約地點

實照確認

要求電話

致電確認

死不出來

諸多藉口

直接買點

露出尾巴

自稱正當

當人白痴

感謝收看

分享埋第一單，其實佢地好撚有耐性 呢個同我傾左四日先開波 雖然佢果幾日已經成日問下班了嗎？下班了嗎？下班了嗎？
最後都係信左俾左自己冧巴佢 真係就算無俾佢呃左錢都俾佢呃左感情 所以我決定見一個呢d 仆街玩一個 下次會試下俾報案室電話

應對方法:
假相還假相，呢類we7 唔好講俾個呀婆你，你係一定連女都唔會有得食
所以唔好俾電話，俾左佢會有條仆街打電話黎，同你講一大堆規矩跟住就叫你唔好收線去買點。你同佢傾左唔賣佢會恐嚇你話搵偵探查你電話number 同煩你一排
唔好買點，買左佢肯定會打蛇隨棍上叫你影俾佢，send 左之後肯定無人會出黎

最後有時間既話一齊撚下佢地

浪費時間

WeChat 叫雞騙案專用

買張新號碼儲值卡再撚鳩佢

時間寶貴，做乜浪費埋喺度?

多謝巴打多圖說明

支那狗最叻就係呃

點數黨係台灣為主...

支那狗為錢無所不用其極,叫雞錢都呃
爛jj

巴打你幾得閒

樓主好得閒

你玩佢定玩鳩緊自己 無鳩聊

睇用詞都係台灣人或者福建人

唔係樓主得閒
似係樓主一開始以為真係有女仔傾計
後尾直接叫佢買點先發現係點數黨
講真d對話copy & paste，n年前已經有，一開口就知係假啦

明明俾人呃咗電話 然後包裝成玩緊人哋

多謝樓主分享 咁你比左電話，佢宜家仲有冇煩你？

其實點數佢點cash out呀

似想幫襯多過玩佢

好心你有時間就做下其他野啦, 蠢到比埋電話人仲喺度開post

哦哦哦哦哦

樓主你也太有空了哦
繼續留名哦

我都想知